用hello kitty水樽既入黎

上lecture堂有個用hello kitty 水樽既女仔好得意呀

好想識你

相認佢坐梗我隔離